各位記者朋友，請心建議你地下次唔好出席淋病記者會

屌你老母嘥撚晒大家時間
唔撚想答問題開乜撚野記者會

極度認同 希望記者拒絕出席

同第一次搵CCTVB記者訪問佢有咩分別

杯葛

記者已跟隨地產商聲音跪低，我相信運動已到尾聲

邊撚度有呀？
完左仲有個記者大大聲鬧

你睇下個個一條條問問題，無鬼殺咁嘈了，係最後果野象徵式鳩叫兩野，同之前相比，係完全兩回事，當然係我觀感，唔代表係事實

你有冇睇晒？臨尾咪鬼殺咁嘈囉
開頭冇諗過咁短
以為有機會問梗係靜啲俾人問左先啦

有睇晒，就係最尾先鬼殺咁嘈，之前係條條都隊到淋病死老豆咁款，今日無晒

唔覺喎
之前都係守秩序一人問一條
係佢問非所答先嘈
今次冇大分別
除左黨媒之外其他都尖銳